美國將修改規例對華實施進一步出口管制

美國將修改規例對華實施進一步出口管制
27.04.2020 21:56

美國商務部建議修改規例，對中國實施進一步出口管制，此外又提議擴大對中國軍事買家的監管；有關修改星期二會在聯邦政府公報刊出。

怕乜？香港台灣不是中國不可分割一部份嗎？

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

新登記選民截止日期：2020年5月2日

直接唔俾用華為用美金啦
搞死佢，今次搞到美國雞毛鴨血，大好時機

係對華，唔係華為

我覺得可以再extreme d